將軍澳有50歲街坊比狗扑穿左個頭

個仔想入去救佢都俾狗擋住